有無巴打試過發低燒唔退

我已經連續14日間歇性發低燒37.5至38.3度唔退 有冇巴打有經驗可以share
利申依家係醫院做緊詳細檢查

唔該臭口同想落地獄死返出去

可能肺炎，打/食抗生素

頸淋巴有冇漲？

已經照左肺 驗左血 都正常 仲未搵到原因

就咁睇落無明顯既漲

認為，有無驗aids? 你自己覺得有無機會中

無可能中

做過詳細檢查好啲

有 最後死左

叫雞黎？

冇

Rip

低燒唔退又無呼吸道感染病徵 多數係大鑊野

有可能係嚴重傷口感染 心肌炎 白血病 愛滋病

前排試過
照完醫生 食左7日total14g augmentin
跟住退左燒了

但係接著黎果一個星期
個人時時刻刻都餓緊
即係食住餓果種
食完一碗飯 果種飢餓感都唔退
體重仲要一星期掉0.1～0.2kg
好撚擔心

你阿爸有無？
潛伏期可以20年

摸有冇突起？

一定唔係aids

唔太識摸 就咁摸就冇

陰虛火旺，骨蒸潮熱

睇中醫，一個禮拜左右

唉 咁大獲

驗左血無事就得啦
驗血無得錯

常規驗血無事代表無大問題？

留名

準備渡過第二晚醫院生活

驗左血 就可以否定左淋巴/血類CANCER
只係你身體有位置有炎症 令到你低燒

但你自己有抗體 遲早都會退
醫生其實都無咩可以幫到你 只會打抗生素比你

但抗生素好傷身 不如等自己身體自己處理返就OK
其實驗左血 無特別 就已經係平安了

利申: 做緊相關行業

岩岩問左 原來我驗既血樣本 係唔包括驗淋巴有冇出事 佢建議我聽日同醫生講

試過 睇醫生淨係話KEEP住食藥 或者再打多支針
跟住睬佢都ON9 索性唔撚理由佢自己康復好過
但就每晚都訓到成張床都係汗

如果你擔心

1.你呢排有無消化不良 大便好散好水?
2.背有無痛
3.訓教有無出汗?
4.胃/肚位有無唔舒服?

見到你呢個情況 都令我冇咁驚

好似4樣都中
1 已經好返
2 3 我以為發燒先係咁
4 有1所以有4

出汗個種 係好撚多
成個枕頭可以濕晒先算

如果少少汗就唔算了

如果無係咁出汗就可以放心

你講果四樣 係淋巴出事既病徵？

持續低燒可以係cancer

我就係知有呢樣 其實可唔可以中醫生主力check有冇can

點解要拖14 日

血癌/淋巴癌

不過機率好低啦 因為你本身驗血
會驗左你白血球 + 血小板

如果有問題
你驗個份血報告一定睇得出
如果正常 就安全了

至於你問佢無驗個個 其實唔重要
因為佢只係再深入驗多次你血入面唔成熟既白血細胞

但基於你驗左一次 我都幾肯定你無事

我想問 如果查極都查唔到低燒情況 我點做好？

無計
事實上都有呢D情況 睇當值醫生點處理
或者等你自己身體處理

BTW 真係無叫雞?
因為真係似愛滋

屌 無叫雞呀

當然冇啦
你幾時見過中醫話人有癌症

可唔可以* 叫

樓主陰厹

唉 沖涼先 二日無沖

我個CASE係下晝到夜晚開始冇乜事
但第2日一訓醒就變返嚴重(不過都係38度左右)
不停LOOP
跟住唔理唔理就好返

我係日頭感覺無咩事 仲正常返工 等夜晚八九點就成身腰酸背痛 一度又係37.5

我試過 成個月都低燒 一開始有感冒過 之後冇晒感冒徵狀都給繼續燒，多數下晝就黎料 37.8-38.2不等

因為本身喺私家醫院做護士 唔知係咪番工攰得滯 就好嗰時一番night完又會燒番

做私院check唔洗錢 有個好人醫生比我所有得驗嘅所有血都驗過晒 都係搵唔倒原因
本身都怕淋巴/免疫系統病 但所有血指數都正常就冇再照PET scan

燒完個幾月突然有offer知道可以轉工
之後就突然間冇晒事
三年後仲生勾勾乜事都冇 不過攰嗰排有時都會有少少low grade咁 所以可能係想病又病唔出藕到咁

你應該係工作太攰關係姐

反正你都入左廠 check清楚比個安心自己都好
14日都冇出事 照計就感該唔係大鑊野
定d黎

醫生話幫我探有無愛滋

驗

我都試過低燒一星期
咩病徵都冇 只係低燒
之後有次出左去踢波 出左好多汗就無野了

RIP

係咪之前有叫過G黎

無叫

1次都冇??????

無呀 利申24歲普通打工仔

咁真係死於不幸
RIP

朋友媽媽都係咁 日頭發微燒 之後夜晚就會退
去曬公院私院check 都話佢冇事
咁既然係咁 就如常生活

結果去到某日又入醫院 係淋巴癌
好似半年後多d 都走埋

希望無事啦

我唔係嚇佢
而係帶出 淋巴 白血球 呢方面嘅病
係好難去發現
我都唔想樓主有事

會唔會係個肝有事

無

有無肚痛? 之前腸發炎都係咁

試過燒咗成個月 長期38度 退燒之後全身岀紅疹
乜事都冇

認同呢位巴打

中醫我唔太相信

保健我覺得還可以
但醫病好似比佢昆錢咁

驗血應該驗到肝有意掛

巴打你最後點